webdocumentaire

#timeline
30/04/20: initialisation du projet: finalisation de la roadmap v1 (margin note) et création des repos
01/05/20: initialisation du versionning: création du repo sur gitlab (public) et ajout des dossiers gestion et recherches
